泰國女女真係好好屌

［行動post] 1224 最城出街慶聖誕

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

我覺得係可以同日本睇齊 試過就知

邊到有，除左泰國

泰國女女（有J）

泰國女人都有真嫁麻
有啲真係好靚
大籮腰幼

中國

中國咁危險

女朋友係泰國人真係正

九龍城

可以屌又可以含？

真係食野...

可以

好撚多泰國人架
你唔會想屌的

有無令人想屌嘅泰妹

老納認同

in 泰國 有
in 香港 有 屌出聲

其實越南應該更加好阿嘛
條命賤啲 應該好砌啲

不是種族歧視